大家係地鐵上連登小心啲xx(

頭先搭地鐵見有位坐係度，見附近得啲廢老呀叔仲係附近就睇下連登。
點知突然有閃光燈同『咔嚓』一聲，企係我前面個呀叔竟然想影鳩我，好彩我屌到佢仆街佢先肯del相同講sorry
各位巴打上連登記住小心啲仆街

我都唔明上連登有咩咁特別 點解成日都有人影再擺上網

係咪你樣衰到仆街 連老人家都忍唔住影你?

原來係你

放工坐下都唔得咩

勿相認

你都算好
有次我搭地鐵比成堆女仔圍
為免我好似變態佬周圍望
拎部電話出黎睇連登
係呢個時候唔知邊條女影相
個閃光燈閃左一下
係呢個情況堆女就望住我
搞撚到個氣氛好尷尬
好彩到最後冇人出聲
我就安全落車

關愛座獵人